譚耀宗譚惠珠，呢鋪我撐你

比人睇穿晒

全國人大常委譚耀宗昨稱，民主派應會接受延任，「總辭、杯葛，我認為應該唔會發生，佢自己都好大損失㗎嘛。」民主派只不過不想即時答應，否則會予人感覺不捨得議席，加上接受延任或受到抗爭派批評，又指希望有關議員不要再做以前的行為，勸喻重新做人。 基本法委員會副主任譚惠珠指，民主派會找到理由返回議會，但呼籲對方「守法」，包括港版國安法。

找到理由
重新做人

泛民俾政敵睇死仲要瀨個議席